朱利安尼確診武漢肺炎 川普：最偉大紐約市長 一起向前行

美國總統川普稍早在推特透露，律師朱利安尼確診中共肺炎消息，川普表示：「朱利安尼是有史以來最偉大的紐約市長，同時一直持續不懈地揭露美國史上最腐敗的選舉，他對『中國病毒』檢測呈現陽性反應。」川普也不忘替朱利安尼打氣，「祝早日康復，我們將一起繼續向前行」。朱利安尼曾任紐約市長，被認為是9/11之後將國家凝聚在一起的具有團結力的人。他也曾任聯邦檢察官，起訴了許多高知名度的犯罪集團首謀。

現在只得一條路，便是全地球人中晒武漢肺炎，之後進化成新人類，便不需要疫苗